［it/eng］科學園主要請咩degree既人

1）Computer science
2）Computer engineering
3）Electronic engineering
4）Mechanical engineering

科學園啲公司多需要咩科既人？
希望俾啲意見

3）有fd係入面做緊

間公司做啲咩product?

科學園好多Startup公司

如果做start-up
之後轉工有無影響
好定唔好

科學園既工係咪叻人先做到
睇到係科學園到做既就覺得好威威

其實真係有料 / 做 research 既公司係請 master 以上

咁撚遠

每日放工都要排長龍等巴士

自己推一下

有冇人會踩單車番工？

呢個係一個原因 令人好難想去搵個度D工